下一個要推到消防出嚟澄清

救護車under消防
請消防派出代表講出真相
612當日警方有冇喺救護車上搶走傷者進行拘捕
另外警方有冇曾經刻意阻塞通道
令救護車不能夠行駛救人

支持